認真，要訓練自己反駁能力應該睇多啲人民日報，文匯，無線

而非經常喺啲反共傳媒fb圍爐取暖

衲dee做乜咁有見地

因為你老母係雞

認真 睇毛語錄
對住五毛戰無不勝

DOWN埋中共思想紅APPS

實用主義戰略
乜乜主義就算la

呢個真
因為我自己係咁做
腦海入面已經自動出現反駁觀點

老鳳認同

屌

放棄咗反駁，大眾係白癡。

事實係難聽

要抱住視察敵情既心態睇。
而唔係愛回家哈哈哈好L好笑

不如係到練習下

蚋-dee真係唔撚讚得

淨係話"我唔知道，我睇唔到，我覺得唔係"
已經乜鳩都唔洗駁，
支那template式回應

認識敵人先知點樣對付敵人
認同

納dee今日食咗藥

睇得多都唔識駁，不過知藍屍點諗嘢同扮到佢哋啲藍屍言論